美國打實體戰有機會輸，但冷戰從未輸過

難道中國以為自己可以例外？
那裏來的自信？

點解打實戰有機會轉，可否講解一下

實戰點輸呀 你話我聽

實體我想知點輸

願聞其詳🤣

越戰，中東戰

輸？邊撚度輸啊，睇過？

實戰大家鬥射核彈，全球攬炒

先知

越戰

誤殺太多平民會得罪歐美既大愛撚

越戰算唔算？
中東算唔算？

咁中共應該支持打實體戰, 嬴面咁大, 點解而家會咁驚

對

地勢問題好柒難打

而家打就打核戰

越戰可以算，中東幾時輸過

冷戰打過一次之後無打過

所以勝率100%

以前就係

美國打熱戰都冇可能輸 ，有軍事專家評估過，軍事實力由第二到第十，聯手都唔夠一個美國打！

1995年打過美日貿易戰

呢埋好似局部地區性戰爭，但世界大戰好似未輸過

貿易戰唔係冷戰

冷戰要全方位開火先算, 仲有冷戰係包左熱戰, 不過係以proxy war形式打

中東點輸呀 佢摧毀3個政權呀

越戰都計輸？ 越南死幾多人 係國內反戰聲音太勁同唔值先停

唔殺得敵人平民俾人不斷偷襲消耗
國內左膠群埋內鬼反戰
內鬼本土病毒攻擊
綁架敵國公民及家人
大把手段

打熱戰有人道問題，
美國人唔會比自己政府去得太盡。
打冷戰都一樣，
不過香港人反送中咁激烈，
搞到美國左膠冇聲出。

因為冇打仗成40幾年

波斯彎戰爭打後根本玩哂

Keep住打根本就贏 國內反戰情緒高先停止增緩 對家差一下就輸

炸你支那三個城
你已經破產啦

世界大戰 次次食尾水
屌你咩美國

照你咁講韓戰都係啦,當年要打落去一定贏.

地區計 唔通我講北越？

樓主可能講 紅番年代

紅番大敗

點睇都係俾資源叫印度打代理戰爭啦

越戰撤係國內聲音，睇番死亡人數你就知邊個真係贏

勝者為王架啦

睇你點睇贏輸。
中共話自己贏曬韓戰越戰

當年同班紅衛兵鬥堆屍先會打和姐
姐係美國只係輸戰略, 唔係輸實力
如果美國既戰略係玩斬首, 共產中國根撚本冇撚得打
對一個元首/領導人斬首仲易撚過搵一個好似老鼠咁周圍走既恐怖份子頭目出黎

我請僱傭兵，輸都係蝕錢
提供武器 請香港人？

越南排第零

你玩緊互相掉核彈？

先唔計實體戰，冷戰經驗美國都比中國豐富

中國係0

美國打過蘇聯、日本呢d超勁對手

怕你中國？

美國先唔會同你打核戰

越南走人。唔係輸。
你應該接受

小心登打

大家唔好放軟手腳
上面同建制仲响度
唔好過份開心
同志仍須努力

大家都驚核戰攬炒

老美cut咗你嘅internet， cut 埋你嘅gps ，你仲點打？ 太空戰機37x 幾分鐘可以毀滅曬你嘅人造衛星， 冇咗人造衛星導航，你嗰啲所謂射程一萬公里嘅導彈，全部變曬裝飾品！

撤退都唔算輸，咁不如咪撚打就更加唔駛輸啦

報告將軍，美國來襲，咱們的防線被攻破了

將軍（摺被中）: NMSL，讓我先報告爽哥嚴厲斥責一下

韓戰美國一出手將北韓同支那軍一野打到返長白山wor

Internet點cut

海灣戰爭打到伊拉克變傻仔wo

Please stand by

咁老實講 佢走去人地本土打都打到人冚家剷
你睇下雙方死幾多人先
再講 基本上同美國打架嘅都被美國打回石器時代
雖然場戰爭叫輸
但戰鬥上真係可以話係不敗

佢個對手比佢打撚死咗 佢搞民生後撤退有問題？
不結話打仗冇贏家啦咁

成個 internet 系統由老美控制住！

你係咪搞錯左少少timeline
咁點解最後又會退返去三八線呀，因為美國佬係左膠，覺得打贏你都係勝之不武，要和平演變北韓？

美國一向打仗最大敵人唔係敵國軍隊，係國會同反戰份子

如果同強国打，強国毀唔毀滅倒美國衛星

唔好話我潑冷水
中國那種無恥程度比蘇聯強太多
死唔認錯同求生技能亦都大好多
間諜之多同美國亦都差遠了

淨係大英帝國都可以打到去白宮

表面上都叫輸咗嘅
但真係鬥實力打落去點只返去石器時代

熱戰點會輸，對方軍裝差左幾多個十年?

其實侵侵出黎講完之後
幾時先開始實行同點實行

核彈係擺黎嚇人唔係攞黎用架 一用就冚球產

常規戰隻揪隻，無人夠美帝揪

啲軍事磚家聽下就算啦 你睇打阿富汗打到咩樣，華盛頓郵報好耐之前搵到penta啲文件，美軍自己評估都話自己失敗 係就係世界第一，但可以肯定唔會係1打9

機械人大戰啦仲步兵

其實打實體戰都未輸過，韓戰開打個陣，北韓已經佔領南韓90%領土，越戰就係自願撤走，主因係國內反戰情緒升溫

美軍死一個士兵當輸

係，打死哂越共，支黃星旗係自己係西貢升起既

越南死亡比例知唔知有幾懸殊

有X37 守住，所以 建設太空軍 係美軍嘅 重點，守住大空， 整個地球就在掌握之中！

中東直頭大勝啦
但越戰就真係輸架喎

其實都係自己內部問題多過唔夠打

原來有人信

越戰係輸左 但呢個唔關反戰事
係佢驚用戰機轟炸會炸中支那同蘇聯嘅高官所以炸嘅都唔係有戰略意義嘅位
搞到要美軍比北越拉住打遊擊以致死傷無數
戰力上係冇輸 但戰略上太綁手綁腳

越戰搵中國去打都一樣輸
越南人太勁

其實IP係美國派出嚟

你估佢唔想呀？但美國唔係在佢隔離，運人過去太大成本

炸完再起過，GDP go go go

打仗一定打地面戰?
美軍全滅中國艦隊加炸沿岸軍事目標
再封海空路唔比船運空運
現在, 未來, 美國完全有能力做到上面既野
點輸?
即係一日未出美軍未佔領中國全土都未算贏?

有咁多人質係手， 點輸？？

以前有歐洲幫佢，而家歐盟講明唔玩

今時今日點同以前呀

民意輸熱戰就要退，真係多得班大愛撚唔少

咁美國又唔會因為香港耗損兵力

越戰綁哂手腳姐
驚搞到蘇聯 乜柒都唔炸得
做啲乜又要請示DC
咁搞法你拎咩裝去打都死啦

話時話柒Joe你背熟毛語錄未？
公墓猿

打阿富汗打左十幾年，年年燒幾多錢？
咁叫唔叫輸😂🤣

點為之「贏」?
打伊拉克第一年已經捉到薩達母, 打到成個國家變廢墟, 都仲要打多十幾年
你又唔可以插支旗去搶地,
本身啲平民又會周不時玩游擊
根本好似爛泥咁, 你點踩都唔會踩完
羸條撚

美國唔認真打你就當輸，試下所有航母，戰機一出，有邊個國家頂到

時間同輸贏無直接關係
但係美國係韓戰就真係打輸

究竟強國軍事實力有幾強
會唔會係假野

快d儲定汽水蓋

中國過到關島當你贏

打仗實燒錢
中共唔會燒得幾多, 本身身已經泡沫
不過有好多傻人撐對外戰爭

而中共當平民如糞土，實推出去擋子彈，領導先走。

好似話中共一直有準備斷網自己root server

因為佢一出手就完，所以咪水尾

中共深知自己一定唔夠美國打，否則一早武統左台灣啦，駛乜日日打嘴炮武統武統

中共知道美國唔會殺佢啲平民，所以完全唔驚美國會主動攻擊。但係中共唔同，如果中共搵野炸左黃石公園，火山爆發可能真係會令美國一蹶不振

掉兩甩原子彈落南京同成都支那即刻投降啦, 輸?

打實戰美國輸緊

因為就算本土核彈自爆中國人都生存到，但其他地方就會冚球鏟

佢夠膽炸既話, 俾美帝滅國都似

越戰係因為國內反戰情緒高漲加上美國士兵打仗打到厭

認真 打仗打到嫌麻煩又俾人反對不如走人

二戰其實係咁

越戰係輸游擊戰, 橙劑係最後手段

美國熱戰如果以全力打計其實唔會輸任何國家
佢之前果d所謂輸，其實係係政治原因而打既戰爭中止蝕。
美帝想搞果d傀儡政權往往其實又係獨裁者，唔得人民意。與其夾硬打到成個越南反曬美，用自由文化+變保護費保護你免受旁邊d大國侵略，搞到人地自己都想痴美國咪仲抵。

呢個年代打實戰 係全球攬炒

公道講韓戰，越戰，
以美國實力無贏到，可以當輸，
韓戰係估唔到中國，人命咁賤，
和輸比寒冷天氣。
越戰係輸比，潮濕，
和自己國家反戰勢力。

輸乜L!? 退兵係因為國內反戰力量太大，唔撤軍?總統都冇得做。

實體戰 -> 彈頭美國最多, 點輸?

說得對!

貿易戰=黃色經濟圈
冷戰=上年6月至今日發生過既事
兩種程度黎既

因為時差

殺左300萬越南人都阻止唔到越共建國
所以越戰係雙輸，無贏家

香港都周身唔掂,去諗上國D嘢,你都幾得閒

唔見中国打到去美國

你不如諗下派去幼稚園小學做愛國思想教育嘅黨員會否同你D細路紅黃藍好過啦.鄉下佬有鋪癮架.

二戰一開頭美國就供應大量軍備比蘇聯用喎
無實際出兵唔代表食尾水既

On9夠未？美國一直都有實戰經驗，如果美國都仲係話會輸，咁有咩國家夠美國打呢？

伊拉克戰爭唔係贏？

美國冷戰果陣係夾埋歐洲一齊做
加埋台日韓 蘇聯可以唔輸咩
唔夠人疊馬
呢家都唔同
Donald trump話本土
習近平話全球人類命運共同體
即使唔信中國
咁點解要信美國
買石油又要比美金
反而中國淨係叫人承認一個中國
然後送錢比你
你係歐洲你揀邊個
咁當然兩邊茶禮食哂對歐洲黎講
梗係爽啦 問題要站邊
亞投行 美國杯葛果陣 歐洲做緊咩
美國屌緊華為 歐洲又做緊咩
你估歐盟冇嘗試反抗過美國咩
當年想用歐元結算石油
結果伊拉克比人打到仆街
係連登仔先覺得美國係神
全部人要聽佢點
想歐洲反中 咁你要睇下美國做過幾多仆街野
搞9完人以前都會講we r friend
E加同人講本土 Donald trump 係將
歷屆美國總統建立嘅形象毁於一旦
全世界唔一定反美嘅
但係將歐洲推去中國嘅係Donald trump囉

我諗極都唔明點解當年美軍由釜山打上去鴨綠江
會俾共軍同北韓打返去三八線
明明美軍應該可以屌打直接去到黑龍江

明刀明槍打 邊個國家都唔夠美佬揪

但中共呢d陰險小人 一定會攞自己人民做人質

迫美國唔敢打佢

真係打熱戰的話 要防既唔係美國誤射平民

係要防中共攞你地黎做檔箭牌

邊個擔保打仗實贏

咁支那可以破佢不敗既記錄，加油。

美國一入城，支那人即刻列隊歡迎啦，點會反抗

實體戰係輸畀自己國內 o 的反戰撚呀

樓主係咪語癌？
唔識用完整句子對答？

國內左膠勢力龐大以戰略來講明明係個大弱點
好容易畀對手策反
仲要上戰場啲武器勁咁多都ko唔到北越仲要走埋佬
咁樣美帝都唔算輸

幾多年前

越戰算係輸左但係因為自己因素係主因
戰略失誤 高估軍備優勢 令傷亡太多 加上二戰後新一代既厭戰情緒 大愛風氣盛行 美國先無奈撤兵
你話美國打唔贏越南就無可能既 但係佢係民主國家 做野係要睇民意 簡單D講10成功力最多用到7成

如果俾著中國依種極權撚有美國軍力成個越南炸左佢都仲得 用人命堆死越共又得 邊個夠膽反對就送佢上前線做炮灰

直情sir this way添啦

第二張圖睇唔清咩國旗打nazi 蘇聯？

波蘭🇵🇱

英國用半力hea打都打到美國收皮咁濟

想睇3 萬 出精兵 vs 海軍陸戰隊

明哲保身 佢先醒

越南全部打野戰，遊擊戰

有機會輸唔代表支共贏面大呀大佬

大佬梗係最媭先出場

不嬲醒
本身中立國，日本搞鳩佢先要join大戰

經驗最緊要，美國人都緊要

出錢 出少少力就吸引唔少優質移民

咁如果無諗過登陸呢

係蘇聯

我淨係知中國唔靠美國就未贏過 ww

越戰係輸咗比左膠：傳媒、藝人-珍方達就係表表者

1. 阻膠
2.叢林戰惡打都唔係第一日

睇下以咩目標為前題

打敗政權，癱瘓成個國家絕對輕而易舉
唔殺傷平民極難，要善後更難

國內反戰聲音
得速戰速決 變左泥漿戰咁 ？

中東都叫輸 點叫打贏?

支那解放軍近代歷史上打過咩仗?
美國咁多年冇停過

咁仲叫咩internet

冷戰只打過一次，能作準嗎？

我都想睇下有咩見解

輸俾國內左膠

問題都唔喺美國度

來自未來嘅攻擊

其實係 我諗美國同所有 非核國打 都唔會輸

齋打唔佔領 美國贏鳩緊

越戰係因為太多醜聞傳出焗住收手

有時唔係咁睇
係睇有冇達成個戰爭目標

中國撚夠射程

你知唔知f22勁到入左領空
都可以無人發覺
一架航武全機升降 只係三十秒到一架
簡單d 講姐係唔落地都贏你

其實跟本vietnam 係全民戰爭
如果無左膠係到阻止 屠殺晒所有 越共都無計

但其實都係阻止唔到北越拎左南越，
主要係美國扶植左個垃圾做南越總統.....私心太多

而家玩制空權 用架機係幾萬呎上空用碌炮對住你 你點夠抽
人地重好似越戰咁派人落地打你？ 大佬而家咩年代啊

所謂聯手唔夠美國打其實只係講緊果個軍事水平下話
但實戰聯手打美國,美國一定含至少d城市被幾千個彈炸到平

因為每個美國人既命都好重要，呢家玩無人機，真係唔肯定以前既估算仲岩唔岩，跟本可以用無人機清晒d tank 同陸面部隊之後先再搵army marine 去登陸

呢個真，同印度佬埋身肉搏都俾人打返轉頭，仲係當年咩

中國海軍登陸美國?

蘇聯冇美國援助嗰啲石油坦克都開唔到啦

收皮啦
美國打實體戰都唔會輸呀

巴打識嘢

竟然無人提經典中嘅經典 – 韓戰
南北韓打完之後都係一鳩樣
Forgotten War真係Forgotten War :(

唔好講到美國想明哲保身，果陣美國一直想介入戰爭
但無藉口出兵，驚國內反戰派搞事

白左膠見到香港人既情況
應該覺得好好亂
一方面唔想睇暴力畫面,想要和平大愛
另一方面又有個專制政權攪緊香港

炸完之後出愛國債券回血

越戰雙輸囉好無
果陣美國打越戰打到泥足深陷，冷戰個形勢變左蘇聯主導
好彩既係美國識收手+Reagan有料，咁先贏到

頭十個國家都有大量美金儲備，點解要一齊打殘美國將國庫堆美金變成廢紙

其實都係,所以呢樣野唔會發生

其實唔打又點會分南北韓

整嗰條友咪又係識少少扮代表
冇美國 蘇聯堆屍堆到全國死晒都打唔贏呀

美軍啲交戰守則太人道，當年又唔畀用核武器，你估當年放粒蘑菇蛋落去贏唔贏到？但佢哋咁做一定手尾長

Btw 美國佬有好多祕密軍備從來冇公開過，就算肉眼睇到例如戰機咁，好多性能資料都係機密，務求收收埋埋唔可以畀對家防範到；邊似得支共三日唔埋兩日就軍演打晒飛機咁，show晒自己弱點畀對家睇

你應該咁諗，美國唔係贏唔贏到，而係會唔會做，佢大把嘢可以做你，但好老實佢從來都係講利益

從來打唔贏(唔係輸)，只係美國阻膠。
真係要收佢皮容乜易。瘋狂轟炸

係美國眼中只有抵唔抵打
根本唔洗考慮勝算

美國會輸？
人唔笑狗都吠啦
先唔計美軍空襲
再黎會有幾多褶被軍倒戈打返自己人？
一係就唔打等口交部放狗出黎吠
只要一開左第一槍，大家就準備sir this way

觀感唔好 輸民意呀

樓豬上連登扮評論家有機會錯，但書就從未讀過

屌你打仗係為咗殺人老母？打仗嘅有目的，達成唔到就係輸架啦

越南目的係防守，守得著咪贏囉，代價幾大啫

越共係贏，but at what cost嘅問題啫

中東明明係壓倒性咁贏

人地死幾多人都唔係贏定輸嘅指標，達唔達成目的先係

連登仔就係連登仔
不如你直接求其問個美國人越戰贏左定輸左
吹奏美帝還吹奏美帝，樓豬個point係無錯，冷戰經濟戰的確係美帝呢個軍工國家拿手好戲

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

咁講真，美國達成唔到目的都唔叫贏喎

比你殺到痴鳩撚線都冇用架，人地死撚咗好多人又如何，對美國黎講就係燒錢燒人命但冇實際放果，越戰就係例子

咁講，對於一個國家黎講，拎到利益先叫「贏」，殺到幾多敵，戰術層面打擊到幾多都唔係「贏」
你估而家打機咩

港共而家拉左過萬手足
咪一樣係輸

我同我女人冷戰，無一次係我贏

跟住係紅色人海下咪又係打返去38線

中國打韓戰其實係因為毛澤東一人要向史太林表忠啫.

美國打仗從來都唔係軍事輸
係國內民意唔夠
換咗個唔打仗嘅總統之後就自然撤兵
講真美帝要真係開打
除咗以前蘇聯可能頂到陣之外
有咩國家唔會輸

係永遠都係咁睇

死人根本判斷唔到戰爭勝敗

唔係共產黨咩

係 班傻撚淨係拎越戰韓戰
你睇下新幾年中東點先啦
老美入城 你班大陸仔識撚玩ied/人肉炸彈咩
得把口就叻

經過伊拉克經驗，美國而家打仗主要靠空軍炸你，派地面部隊無乜意思

美國人每一次打仗都冇用盡全力 再加埋國內反戰聲音太大 你試下美國好似二戰咁團結 佢分分鐘將全世界打返去冰河時期都得

唔登陸
炸9哂你就算 有咩你善後
不過我聽日可能又炸過

對普通人嚟講
達成目的就贏

對美帝嚟講
死一個美軍都算輸

歐州戰場都仲可以咁講，但亞洲戰場真係美國打低日本（唔通係中國咩

以當時技術同政治格局要點斬？？核武？？

自己D軍人死唔洗太多，內部民意就已經燒返自己。
美國真打仗係麻煩到自己架。

打外星人都未必出啦

實戰中共冇可能嬴。
核戰唔會發生，除非中共先用，中共家人都在美國，點用？

要佔領一定靠陸軍

樓主中學水平

中共實戰真係輸硬，覺得反而係睇俄佬會唔會幫中共拖，普京會諗如果中共瓜埋下個就到佢

係怕中俄聯手可能會頂到下

1600年果陣？

戰後管理係成本 所以點解美國唔會打伊朗 插手南洋非洲太入
伊朗aim做regional power 威脅唔到亦唔打算打美國本土
中國打算做世界強權 太大威脅 所以美國一定會打中國

所以你見係納粹德國下面一堆死左嘅ccp

打少啲飛機啦,以前贏唔代表今日都贏
支那根本有得打,你班人唔肯接受現實遮

你知唔知中共有幾多飛彈對住沖繩，

睇下兵棋推演先好講

講到國家級打飛機就可能輸比玻璃國喇

你以為,打得耐一影響經濟就牙痛咁聲

鬥快摺被一定輸

agger 個地形屈嗮機

打人地 homeland係難好很多，你估解放軍未計過你點打

韓戰真係輸到pk

咩年代，梗係射飛彈，講緊係100支咁射

越南人連蒙古都可以打得走，根本係越南人太勁

實體戰能戰勝美國的，只有美國自己😅

我講貿易戰
啲人一廂情願覺得支那輸硬,
其實歐美有佢不足之處
支那亦有佢強處,根本有得打

支那只有嘴炮會贏

中共敢射ICBM預左美國核反擊
冇人會知你射個粒ICBM有冇核彈頭
美國佬唔會等你炸左我先炸你
更唔好提有攔截系統由南韓落到台灣
加埋海上神盾艦, 打得中幾多?
1粒icbm\巡航 傳統payload 最多換1個機庫\建築物
你要射幾多先可以同時壓住幾個美軍基地加台灣

冷戰經驗豐富

其實越戰喺春節攻勢之後有諗過增兵二十五萬直接打沉中南半島所有嘅共產黨
但係畀華盛頓郵報爆咗Pentagon paper出嚟
成為反戰思潮嘅轉捩點
春節攻勢之前美國國內民意其實係鷹派主戰
直至林登約翰遜落台而尼克遜上咗台就即刻履行競選承諾1973年係越南撤軍
最後南越戰敗係1975年

同連登仔講一直贏到開巷一樣

咪100支咁射，仲講神盾，除非你成百套神盾響度守，但你D艦未行到去台海，台北首爾應該比中共移平左、

你睇左兵棋推演先講，stimulate 18次輸18次

摺被大軍擔保

對家實贏

有無人覺得今次美國未必夠砌
中共財雄勢大
又有咁多國家力撐

美國會怕輸民意，中國唔怕呢樣野

垃圾 post, 拉

咁撚勁支共就開左拖啦
駛驚你4 支航母群

你就輸

屌你真係on9

美國用科技金融貿易三線夠對待有突
要美軍出手，除非支那入侵攻打台灣
支那忍唔住出手就會步入 downfall
而佢都越來越忍唔住

不過就算佢忍到手，一大堆問題都會令佢一步一步downfall
佢攪國安法一來以為趁武漢病毒無國家理佢做嘢
二來都睇到支那真係唔掂，要周圍搵嘢攪

美國係文明社會陣營
唔係吓吓講戰爭用暴力
例如為乜鳩「祖國尊嚴」「統一」之流
得某地區鬼域生蕃生物講足X年「中x終有一戰」

香港人如果有咁諗法
小心身體腦袋血液同DNA入面仲有生蕃生物殘留物，害人害下一代

打仗好難避免，但得仗係最快既解決方法，和平演變只會比中共回血

呢個先係原因
邊邊打輸 係打輸之前
都會打晒D 核彈上天
一齊含家產

因為佢出手先會比人老圍，至少美加澳一定合作圍鳩佢

而家根本唔會再打地面戰

搵隻無人機深入敵陣搞掂D 戰略目標就夠

越戰就係
大愛令到美軍要走

are you joke

美蘇冷戰時期打到蘇聯解埋體

真 歐美好多大愛撚 咩咩地球共同村喎
鬼同你中國地球村咩

美國打到由長白山，退回38線。

核彈唔洗互掉，某國全部核彈射自己國土，搞到全球核污染攬炒就得喇

今日打仗 再唔係派兵咁入去打 應該會拎個制空權 之後轟炸機炸夠先 再無人機開路 最後先派兵入去 現家同當年越戰2件事

咁講野就錯啦.
如果講 美國咁撚勁就開左拖啦 一樣通架喎

哩套戰法係二戰已經用緊啦..

偉大又強大既祖國國內的草比你多

乜撚野叫實體戰
打仗就打仗啦

我睇果個版本係 全球對美國都唔夠打喎

100支，笑撚死
精液咩
睇黎你連中國有幾多支ICBM、有幾多核彈頭都唔知
仲兵棋推演

呢個亦係其中一個講法， 從軍事實力上嚟講，全球加埋都唔夠老美打！

你知唔知越戰打左幾耐